(NBA) 你心目中最強冇RING 正選係邊五個???????

PG：PENNY
SG：MILLER
SF：T MAC
PF：MALONE
C：EWING

Pg Penny
Sg AI
Sf Tmac
PF Malone
C Ewing

paul
Tmac
Melo
Malone
Ewing

lin
ai
tmac
malone
yau

lin

Brian Scalabrine
Alex Caruso
易帝

stockton
penny
tmac
malone
ewing

scalabrine 08 boston

禿mamba
red mamba

white

stockton
reggie miller
grant hill
malone
yao

紅曼巴係有冠既 黃曼巴就冇啦

白曼巴有冠

stockton/AI
Penny/miller
grant hill/T mac
Malone/Barkley
Yao/Ewing
呢十個應該係公認 可以再任意組合

四分play 一分雨之王哈登都冇既講經咩

lin咪係速龍拎左囉
無出過場就唔計呀

stockton
miller
penny
malone
yau

依5個最強時期合體
拎冠真係無難度

出左 佢係50秒的男人

Roy Rose

grant hill / TMAC / MELO

點公認grant hill / TMAC > MELO ?

依加好似CBA都打唔掂

大撚把歷代SG 勁過DRAW FOUL撚HARDEN啦

Who

PG: Lonzo Ball
SG: D'Angelo Russell
SF: Brandon Ingram
PF: Kyle Kuzma
C: Anthony Davis

Trae Young
Joe Johnson
Josh Smith
Paul Millsap
Al Horford

LET GO HAWKS